正式宣佈,波叔係香港政府有屎以黎最低質既局長

1. 唔洗錢考DSE
2. 海洋公園1萬張飛要用3億
3. 老綜人士出3個月bonus
4. 派錢派到連行政費都高過人
5. 2018年派錢,要出年2月先申請得,仲要審查計黎計去
6. 政策朝令夕改,上至唔派錢,2千>3千>4千,下至DSE唔洗錢改到只限學校考生, 連咁仆街既HKEAA都屌柒佢
不服來辯

派 4 千蚊要查嚟查去

畀鬍鬚佬笑撚死

我地都笑啦

淋病政府 成陣柒味

唔怪得柒柒柒票啦

第一柒, 創科局局長
第二柒, 垃圾筒局長
第三柒, 劏房波局長

話你醒又唔係醒 話你奸又唔係奸 1隻字廢... 做人咁撚厚臉皮 喊多次喇 仆街

咁快忘記兩大負分官員

佢唔做咁高位真係唔察覺佢係廢成咁

五毛dewi

有錢佬就30000
我地得4000

正垃圾

波叔做d野出黎等全港冇人再提鄭乳華咋

佢係司長
唔係局長

連民建聯班垃圾都屌柒你就知依個司長有幾廢

波乜撚野叔？
佢值個咁撚親切既名？

叫返佢屯地波/劏房波果啲okie?

仲有個敏感度不足司長

隔離post都講緊萬一索羅斯重出江湖搞香港 佢lead唔lead到香港 佢比人嘅感覺好似唔識財經嘢咁